其實中大有冇得打棒球

中大咁大，入去打棒球一定好正

【突發 】英領實時！有冇人想中国向英國宣戰？

上過softball堂

有壘球
利申B

有壘球

火球

有啦，尋日先有隻曱甴拎住枝球棍仆手足

有鳩用 佢地有盾有甲 棒球=r 痕

PE有得take Baseball

我都見到
拎起想記者影
係學校範圍有棒球棍好正常姐

入面成個運動場 陸運會一定係標槍同鉛球玩
不過好多人都鳩掟控制唔到

有箭做咩要打波

又有天然資源又有現代化lab
又集齊不同學科精英 唔識仲可以問教授

想整乜都得

箭唔係無限 唔知有無人幫佢地補結

以前有打開壘球
所以間唔中都會攞支壘球棒懷念下

話時話棒球既威力係不下於布袋彈？

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.